有冇人唔敢同其他人講自己住屯元天？

好驚俾其他人笑係新移民
雖然我地呢度真係好落後 不過起碼好過非洲果d啦

會唔敢講 次次同朋友岀街都要準時走

利申 住市區

垃圾咪住屯元天囉，天水圍仲衰即刻絕交

其實元朗好多豪宅一棟獨立屋兩至三層千幾二千尺
誇張啲一個單位過億都有
住圍村嘅就大把有樓有地個個月唔洗做已經高過你份糧
以為自己住緊市區萬幾蚊呎價嘅樓就好撚型?
人地專車接送日日行西隧 大欖都仲得
除非你住緊半山/豪宅啦

收撚皮啦 有一億都住元朗咁on9 仲要比你幫佢打飛機 柒撚到喊
利申 住天水圍

元朗過憶一個單位

牛屎仔覺得一億好誇張
去港島睇下先啦大佬呀

一億緊係誇 你年薪有咁多？
元朗都要一億 我點解唔去港島買